香港邊個醫院係最好 私家都可以

養和？

瑪麗

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

養和出名多大陸人去

應該都要睇係咩科

而家開呢個post 有咩居心
摟豬係大陸厘？
請勿回應此po